
                      Película sobre el holocausto visto desde otro punto de vista. La interpretación de Jeff Goldblum es muy buena, nos habíamos quedado en Parque Jurásico o La Mosca pero es aquí donde creo que ha hecho el papel de su vida!
        
            